從電影和書籍到我的作品，都有很多監獄小說《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
上週我和一個上過我課的人一起讀了一本書。Daphne Merkin談Lena Dunham，書籍評論和自我檢查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野獸
我想匿名，因為有些人是我的朋友。30年前，我在一個UVA兄弟會被輪姦，沒有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
這讓我想起了我的一位叔叔，他說倫敦閃電戰令人惱火。為什麼電影不能捕捉天才|克萊夫·歐文| 2014年12月14日|每日野獸
到了第三天，我學會了私下告訴護士，讓她把我的橙汁調成橙汁。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
我們知道一件事，殺害拉特的人就是那些攔住我們，拿著我的錢逃走的人。原金|伯特蘭·W·辛克萊
注意到大多數人的思想似乎並不比我的好，這對我來說是一個小小的安慰。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
當一座被圍困的城市懷疑有地雷時，居民們不是在地下挖掘，並在敵人的工作場所與他們相遇嗎？《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
第二封電報引述了我昨晚的一封電報，我在信中請求允許打電話到東蘭奇。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
因此，讀者可以注意到所有其他方法與我的方法之間的根本區別。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）